大陸又贏美國! 大陸戲院重開, 美國戲院重開無期.

大陞戲院重開. 美國戲院重開無期. (香港戲院都係)
大陸靠病毒取代荷里活?

中國國家電影局也於今天公佈，低風險地區的戲院可於七月二十日起重開。目前中國大陸對武漢肺炎的疫情依然不同城市和地區，劃分成低、中、高風險三個類別，而是次重開的只在低風險地區的戲院，中風險和高風險地區的戲院仍然停業。

即使戲院重開，但是在不少安排上也需採取防疫措施。當中觀眾及員工均需要量度體溫，溫度高於攝氏37.3度不得入場。而售票方面，全部戲院採用網上實名購票，而觀眾間的距離需要至少在一米或以上，而每場的入座率最高也只有三成。而觀眾入場需要全程佩戴口罩，影廳內不得飲食之餘，就連戲院也不售賣飲食。 另一方面，即使戲院重開，排出的場次也只能是平時的一半，而且要控制觀影時間，每場不能超過兩小時。至於不同影廳，也要安排不同時間入場，以分散觀眾。

武漢肺炎令全球戲院關閉，最近加州戲院於短暫重開後又再次宣佈關閉，有電影業專家悲觀估計，戲院可能要到下年年中才有重開機會，亦即是本年度至出年初所有大片，都要延遲上映。
媒體分析師Doug Creutz表示：「我們可以預計，本土戲院將會關閉到2021年中，我不覺得各大電影公司，會有興趣將其大製作電影在限制了人數的戲院上映。」

老共可能盤算: 借病毒取代美國, 成世界第一強國.

大陸一上
美國個個屋企有得睇

戲院先係電影業成功既指標, 甚至係演藝界成功既指標

星馬網絡娛樂都好賺錢, 有無人話星馬演藝界好威?

又重開
之前開左幾耐?

唔係一早就話零確診咩，點解咁耐先開

開咗先可以做數

如果嚴格執行戴口罩/坐一半/禁止飲食，戲院其實安全過巴士地鐵的士

好想睇多次《幻愛》啊屌

好快又關啦

用返中國啦

我都係咁話

不過去開間戲院開頭有執行隔開坐

後尾唔知係咪為咗賺多啲錢就冇咗呢個措施啦

後尾政苦容許戲院有80%座位

戲院只開三分一，有發行商夠膽放電影？

蜊害鳥，我的国

根本無電影好睇

有, 但多數舊片

比電影院比開，佢地又會開？

點解連美國都搞唔掂個肺炎
中國咁快搞掂既？

厲害了你的國

咁撚多個月零確診都唔開

想睇top gun 2
美帝